# mtdhb

[![GPL-3.0](https://img.shields.io/badge/license-GPL--3.0-blue.svg)](LICENSE)

# 网站运行一年多，饿了么和美团均已失效，感谢大家这些日子以来的支持。

由于饿了么、美团对旧版辅助 [mtdhb/old](https://github.com/mtdhb/old) 增加了一些限制，导致无法继续为大家提供公共服务。

故开发了一个大家一起贡献小号的平台，贡献小号的朋友，依旧可以享受一键领取手气最佳红包（贡献越多，可领取最佳次数越多），并且我们会随时跟上饿了么、美团的更新。

遇到任何问题欢迎提 issue 或者在群里反馈给我们。如果觉得我们的项目对你有帮助，烦请 `Star`。

## 项目列表

| Project | Description |
| -------- | -------- |
| [mtdhb/mtdhb/service](https://github.com/mtdhb/mtdhb/tree/master/service) | mtdhb 服务端 docker |
| [mtdhb/eleme](https://github.com/mtdhb/eleme) | 饿了么协议封装 |
| [mtdhb/www](https://github.com/mtdhb/www) | 网页端 |
| [mtdhb/api](https://github.com/mtdhb/api) | 服务端 |
| [mtdhb/get](https://github.com/mtdhb/get) | 领取端 |
| [mtdhb/miniprogram](https://github.com/mtdhb/miniprogram) | 微信小程序 “一键最佳”|
| [mtdhb/old](https://github.com/mtdhb/old) | 旧版（不再维护，仅供参考） |

## 学习交流

<table>
  <tr>
    <th>微信群</th>
    <th>QQ 群</th>
  </tr>
  <tr></tr>
  <tr>
    <td>微信群不活跃，已关闭邀请</td>
    <td align="center" width="400">
      <table>
        <tr><td>1群：246080018（2000人）</td></tr>
        <tr><td>2群：583997433（500人）</td></tr>
        <tr><td>3群：617166836（2000人）（建议）</td></tr>
        <tr><td>开发者交流群，已关闭</td></tr>
      </table>
    </td>
  </tr>
</table>

## 免责声明

软件仅供技术交流，请勿用于商业及非法用途，如产生法律纠纷与本团队无关

